金鐘有基督徒集會 有無佛教巴打拎播佛機

係黑警面前 一人一部播佛經

Sing hallelujah Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord